覺唔覺得用小跳步射12碼好撚柒

正正經經射唔得既
射個12碼都要好似佩雷斯主席咁(肉酸)

好肉酸

個動作有浸柒味

射到龍門企係度都救到柒啲

射唔入果啲仲柒

唔用樓主先有5:0

不嬲都覺得12碼疾步 跳步個D都好屈機應該禁
但射唔入先係最柒

大大力抽死角就最霸氣

巴神果種最屈機

大大力抽上3樓看台先最霸氣

呢D唔計啦

得罪講句樓主勝率真係有d低

12碼橫傳仲柒d

如果大腳抽射但唔入呢?

可能人哋儲緊氣呢

理得佢柒唔柒，射入就得啦

Harry Kane 果種

pirlo個隻最撚型

想知佩雷斯主席點射

C朗個隻震起個波射最撚勁
12碼都可以窩利